儲水式熱水爐用家，兩個願望揀一個

:自己換做即熱式
:全連登一齊換做儲水式

即熱式用家留下負評

作為香港人我冇人冇是常識吧

唔換，出去體育館，運動場沖

比左負皮
利申：唔沖涼

等左半個鐘先沖到5分鐘

拔走粒魚蛋

魚蛋

我要你整走佢粒魚蛋啲汁

咁多仆街仔

屋企行三相電？

唔記得邊隻，總之係裝唔到

想要儲水式多啲

唔係扮膠扮搞笑，真心想全部人陪我仆街

我無嘅野你都唔可以有

人生贏家用煤氣

負皮

即熱式

評已負
用開儲水轉去即熱又晒煤氣費 反面沖咁多年都慣了
但即熱果班轉去儲水仲唔仆街

好post

男神